為免重蹈南山南既教訓、一早已經J左馬馬三次

今朝有相今朝J

馬馬對大波

抵啦 當年貼我地fans相比人笑

你上次有po合照？

send左比佢 點知佢起飛腳